[美戲] Thirteentreasonswhy

啱啱睇完13集 原本以為到最後係類似open ending
點知前幾日話season2 confirmed

究竟第二季有咩可以做？
打官司？

建議入返呢套劇專屬討論po傾